Требования к лифту:
1)В здании необходимо установить 3 пассажирских лифта и 1 грузовой. Пассажирские лифты установлены вдоль одной стены.
Грузовой находиться напротив лифта, который посередине.
2)Внутренняя отдела  двух пассажирских лифтов должна быть выполнена из мрамора, а третий из гранита. 
Внутренняя отделка грузового лифта должна быть сделана из нержавеющей стали.
3)Грузоподъёмность пассажирских лифтов должна быть 1000 кг. Грузоподъёмность грузового лифта необходима
быть 5000 кг.
4) Размеры кабины пассажирских лифтов 1400 x 1600 мм. Размеры кабины грузового лифта 2050 x 2200.
5) Внутри каждого лифта необходимы быть кнопки:
	а)этажей(с 1 по 8)
	б)закрытия двери лифта
	в)удержания двери лифта
	г)отмены движения лифта
	д)вызова диспетчера в связи с аварийной ситуацией
На каждом из этажей, возле каждого лифта, с левой стороны, на высоте 1 метра должны быть установлены 
кнопки вызова лифта вверх и вниз. Кнопка вверх находиться над кнопкой вниз.
6)Алгоритм работы должен быть: пока внутри лифта или на этажах есть пассажиры, которым нужно ехать в ту же сторону,
лифт движется в эту сторону, если вызовов по ходу движения нет, но есть в обратную, то лифт меняет направление движения.
 



	

